請教telegram問題

嗚嗚，幫下我啦

push

收皮啦

幫埋我我就收皮架啦